太在乎，我覺得自己特別蠢

分開後，睇你最後上線大概成為我日常習慣。
早幾日看到對方十多小時沒有上線，我有d擔心,什至驚你有意外，所以即時新聞也看了。
最後原來去左澳門，吃好訓好過好；兩個月，我以為自己有放下一些，但原來我沒有。
仍為太在乎，我覺得自己特別蠢。
曾經好幾次，我都提議去玩，對口總有原因拒絕，儲錢落雨要休息等等。原來一切都係借口。

沉曬船

分開左就咪煩